大帥哥30

wingto

冬來條婊好撚樣衰呀

冬來都有感情線

愛美

巴打你食開欣宜???

冬來係kururu架

冬來會唔會俾人b埋

Wingto

手仔

邊個話泳淘好丁架
咁7

識食

毒撚都識拖手呀

愛美都好戲達哥

愛美個樣唔岩做好人

隔閘屌

相見！！

今集又悶到

食龜咁偉大咩晒上身

Dicky

唔比連旅長都冇得做啦

快d 蒙頭入閘

終於溝到女

個個都咁大聲

正呀

落蘆見到大帥哥就笑返

兩個最醒嘅

大帥哥

KURURU真正愛既人係大帥哥,所以唔比感情線佢

冬來都立flag

三大帥入面唯一夠料做大帥哥敵人
其他兩個真係垃圾到 尤其是麥先根 俾馬炭插死

愛美嚟同冬來留種

愛美立flag

大帥哥is back

見到大帥哥幾開心

倔強

狄奇

咁比人介頸果幕係邊個黎

真係比金條?

馬炭就算最後係忠
佢係我心裡面一定係個仆街
天q 羅義

做藝妓幾啱
有果種味道

五月天歌詞

不嬲都有 同落蘆

有時覺得個樣怪怪地，但又好正

愛美叫咩名

倔強！

不怕萬人阻擋 只怕自己投降

落蘆好崇拜大帥哥

唔想睇佢變忠 淨係想睇佢死

立flag

搞馬炭lu

金睛火眼

當衫kururu投靠大帥哥個陣, 我以為之後佢會再為錢背叛大帥哥, 點知佢都真心當大帥哥係兄弟

隔住監獄執愛美一劑

金睛火眼 孫悟空再世

原來係大帥哥提

避蛋衣

笑住傾計，老友鬼鬼

神探方天謬

狄奇強行解說

大帥哥加守門員
終於覺得有戲睇

垃圾清咪犧牲咗

頭頂光環 定係光頭

兩個好戲之人

叻既人互相講野真係方便好多

全中

最大最惡最正確

呢幕有巾幗梟雄feel

最聰明既兩個人

師兄頭先訓左？

好鍾意d長到聽唔切既台詞

起碼kururu明大帥哥每步做緊乜

好撚型dicky

咁先好睇

佢癡咗線呀

兩個都五張野
但個樣好後生

KURURU真係心水清

有個觀音大士係到

同之前洪狗vs 達哥讀戲果場差好遠
大家都講故事, 但感覺差好多

Kururu都load唔切

仲當佢兄弟

kururu
真係好似要死咁

大帥哥 智商 好高

其實佢一早開始亂嚟

你當人地係兄弟 但佢無呀

睇省港盃

鬼叫佢係我兄弟咩

落蘆真係心水清到 一早知馬炭有古怪

完全睇唔出真實年齡

依一pair同另一pair真係高見立下

加埋成百歲郁咁好睇

5526

五五二十六

kururu蠢左咁多

敗家仔

一來一往
句句都有內容
岩岩洪狗同達哥成part都唔知做緊乜

狄奇以為佢可以lead住馬炭等佢返轉頭

1:09 wingto
1:20 粗口

好型
講個信字

好開心見到呢幕

諗住搵人姦個膠面女 將tamama打回原型?

第一 係五五二十五

呢幕兩個人好型

老骨戲真係好勁

屌 都唔撚make sense，而家要俾十萬好似都好輕鬆咁，但收鳩人1000蚊好似好撚大咁

搶晒佢十萬

洪狗+達哥
vs
狄奇+曹永廉
就下立見

大師哥同Kururu啲對手戲好正

唔識射

Sniper

玩死落蘆

屌 以為天嬌拎狙

落盧

落蘆加入後第一次實戰

搵軍師開槍

kururu

直接殺左馬炭去啦

要個渣筆黎渣槍

落盧咁犀利

搵個揸筆既揸槍

Kururu次次親身上陣都驚

諗起天嬌

叫個唔識揸鎗既揸鎗

嚴謹都幾疊水

專業sniper

因為大帥哥得返落蘆可以信

Kururu 神鎗手

笑死

揸筆變揸槍
呀屌你
仲射得準過麥先根

好準

偷得好

Kururu

dicky 型撚到

hitman落蘆

支持馬炭殺李細龜

神槍手

離間佢兩條仆街

Tamama

點解個大帥可以喺街上大搖大擺咁行

一個人去攞錢

灰灰

大帥哥又玩互搞對方

炭炭

炭炭 抵死

得番顧先生d金條

冇左最好槍法嘅羅義

大帥哥食住洪狗

講老母

你都有今日喇炭狗

個箱都幾勁
狙槍都射唔爛

殺殺殺

堅型呀

出晒汗

有咩理由自己走去拎錢

拎十萬都唔搵幾個保鏢

條J貼住佢個屎忽

狄奇就係拎十萬買軍火坐坦克返去

炭炭癲左

炭炭真係好撚狼

炭炭戒奶未

好慘

終於有一次識得直接捉個大佬

誰大誰惡誰正確

衝動到

睇到都痛

佢都有今日啦

嚇死 仲要冇錢

做鳩龜龜

阿龜由頭比人恰到尾

又係呢個公仔

又係胡鬚

講佢咪好囉
做咩提老母姐

洪狗

又係個公仔

屌你仲要還埋個盒

咁就鬼打鬼

先唔講洪永城做成點
我覺得覺得係個劇本問題先浪費左馬炭

咁就放馬炭？

又係艾妞

今日我有火

Kururu都唔差
勁過麥先根先

原來果個係狄奇既logo

成件事好deadpool feel

殺左日本佬

無改錯名

打冷震

而家又認自己係自己人 垃圾炭

後入

兩邊不是人了 爽

開始認自己做日本人

抵撚死

嚴謹衰還衰
但係咁樣畀tamama條廢柴㩒住砌都有d慘

好醒，玩到二邊都儍

呢集好撚癲

反了反了

立即講血統～廢

正

個畫面好撚正

當初唔係好憎人話你日本人咩 而家又自稱日本貴族

最安全既地方最危險

十萬買飛機大砲都得

艾妞: 都有聽過㗎

迪狗都食螺絲

應該上次張紙都係狄奇寫 呢個公仔係代表狄奇咁樣？

又話最憎日本仔?

最安全嘅地方就係最危險嘅地方

好耐冇睇喺tvb睇過咁有劇味既劇集

你有冇聽過最安全既地方係最危險既地方

都有聽過既

節奏好快好正

怪盜基德咁嘅樣

馬炭都幾正

殺根本先生

佢想打鳩細龜好耐

自己紋一個

炭炭，未戒奶

點解咁少播蜜運

聽錯：長過你

走火入魔

大帥哥個假紋身

未到結局 就 30 POST

又一集

馬炭真係好垃圾

下集都好睇

一個紋身就搞掂

屌，好想快啲到聽日

痴線 追住狄奇嚟開槍 係咪人嚟？？

阿豬阿狗紋個印記都做得貴族

支那人 你懂的

醒撚到

呃鳩根本

馬炭已經俾權力沖昏咗頭腦

屌你正，呢套野應該可以上準神台

狄奇有10萬係手,呢家馬炭唔夠佢玩啦

假紋身

Pringles個鬍鬚佬

大帥哥嗰個Marker畫既

聽日要重溫多次

On9 tvb
結局篇比洪狗咁多戲份 悶撚到

屌，個家紋個個都可以紋

屌你老母 馬狗

兩個PK

會唔會比丸丸誤會

似係 因為狄奇唔識字 所以寫左蛋唔係彈??

聽日個集參考 Identity

預告一句洪狗既對白都聽唔明
無字幕完全唔知佢講乜

個飛腿型到
洪狗咩樣飛

唔係好明點解當初呢套劇係倉底貨

d橋真係好正 個編劇
再加上張衛健將個角色升華幾個level

俾洪狗後入呀

幾兄弟最好運係冬來，有基友有女，條女仲要又正又唔蠢

今集金句：炭炭戒奶未

下面張圖好似玩拳皇

好翹patpat

洪仔呢個鏡拍左幾左次

唔比dicky拎視帝

屌

聽日個預告仲精彩過琴日同今日全集

點解要紋？

大帥哥被元元打中過,仲俾邊個打中過,我講子彈

屌 dicky又整個紋身

個邊甩色

揸架tank一野轟到佢變灰啦理撚得佢

洪狗當然要狗仔後入式

男姦女殺

如果大帥哥係台慶之前播完應該攞好多獎

好!

未來個我話聽日停播

狄奇呢個紋身應該仲會係之後同沅沅攤牌其中一個伏筆

呢下丸丸實誤會

C9 唔岩睇啦

好似松松姐姐

阿龜個樣好享受

卡住嚟播勁撚狗

好自然咁講 平日一定成日講

光頭 + 兩條鬚

開始覺得DICKY仲ON9過馬炭

馬炭坐左蒙大同個位仲好啦屌

值得掃哂所有獎啦

傻鳩誤會咪好
大帥哥同忠心嘅艾妞bb相宿相棲

呢套嘢好gayy

其實馬炭做大帥
根本無人服
對自己人又差 又不斷幫外人

唔同大帥哥 聽落佢好似得把口
但好得人心 令到人唔服唔得
細龜 蛇南 蒙廢老 對住大帥哥都無聲出

炭炭 個位 真係唔係比你坐咖

wingto呢part第幾集

第一下係痛啲

唔會啦
之前咪話見過大帥哥隻腳係冇

有見地。

其實黃子華個年都係咁拎視帝
又係播住黎頒

炭炭返去飲奶啦

理得佢

細龜張紙有冇cap圖 睇唔切

男主角都係唔會比dicky
tvb

慢慢就會慣

+1

食佢批貨夾棍

馬炭日本仔啊

女黎講應該係除左天嬌之外最醒嗰個，比起有學識嘅達哥更識執生

kururu準過天嬌

Tvb想留子華呀ma
子華 自己都唔知有獎

聽日

根本係唔係都要找數，有錢乜都得

諗起呢個

馬炭=港共政府

條煩膠見到 一定係大帥哥要bi馬炭果陣

出黎搞事

洪仔應該好撚辛苦先捉到個櫈pan

黃子華啲戲頭十集同尾十集都差唔多
但呢套上半場派下膠，下半場先戲肉，好蝕

有冇畫錯 同佐藤炭果個是否唔一樣

大帥哥=港英政府

最尾個集一定係同時俾達哥見到紋身，跟住兩個問佢信邊個/馬炭叫佢信佢但狄奇自認係，點知達哥都係幫狄哥

少有地覺得佢型

果然係DICKY

有乜唔合理，龜知馬炭冇錢
梗係乘機係咁追佢錢啦

踼咁耐都唔攰

佢咁憎男人強姦女人 係咪大帥哥叫根本扮強姦wingto去刺激洪狗？

怪盜狄奇

呢隻好可愛

著軍裝真係加分

馬炭同軍閥其他方法根本就分別， 只係用好啲藉口美化自己行為

下集仲癲

制服誘惑

我愛曹永廉

平時睇佢哋都唔覺咁正

原來避蛋衣嗰張都係大帥哥嚟
頭先我仲話係蒙大帥個樣嚟添

點解著避蛋衣嗰幅塊面咁尖 呢幅塊面又咁圓

如常一個鐘咋

落蘆

睇佢被人鬧

我以為兩個都係蒙大同

好多野都未交代，希望有啦

除左女主角

呢套咁收得
都唔搞下商場睇大結局

落蘆仲配埋眼鏡

上一集講只係1000個大洋搜查費
已經要係刮到癲去籌錢

但今集講緊成100000個大洋
咁癬筆錢 竟然自己單拖去拎錢
一個副手都無 做旅長做到咁真係慘

好清秀 54歲人

好叻呀 盧盧

全劇最強嘅狙擊手

呢套咁好睇都做唔到台慶劇你就知tvb幾垃圾啦

落盧既角色真係好討好

有冇人覺得嚴謹做戲點都有種喜感 有浸ON9味

但咁先係大帥哥

其實呢套劇好多角色都好討好
一開始達哥都係

想聽佢上台得獎感想會係點

我由12月頭J到而家

你連名都改埋

冬蘆
中間冇啦啦有張馬炭相真係一啖砂糖一啖屎

連cp名都有埋

我什麼都沒有，只是有一點吵

由佢一出場就J佢同冬來到姨家

好撚sweet啊

曹永廉成日分到啲gay gay哋角色

完咗呢套會改我愛曹永廉

十萬大洋等於依家六百至一千萬

話有就有隨街走

Doro為人低調老實

張紙有寫字

冬來終於有出頭天

女主角係天嬌喎

劇透片

玩劇透又冇片睇真係好唔要得

強烈要求tvb將大帥哥放落今年最佳名單！！！！！去年既遺憾，今年要拎返

冇錯
大帥哥真係好撚好撚好睇

如果咁都伶到 係咪勁過子華

冇傻啦，雖然唔想咁講，天嬌同艾妞都係配角，達哥先係女一，戲份最多，而大帥哥就係男一，馬炭係男二，你估真係全部係主角咩

徐榮個身型

環頂光頭

比達哥誤會有乜所謂 唔通溝埋佢格劍咩

屌 之前追追下po都有發覺你J到連名都改埋 不過曹永廉真係好正

一定無
睇下張衞健last 一個禮拜亦唔返tvb 幫手宣傳就知無可能

佢好似好撚高

連唐姨都攞到最佳女主角 有咩係冇可能啊

多過一集一post

唔講都唔知佢54歲

仲幾大隻吓

我認為起電視劇黎講，dicky既劇係比子華更多元化同層次

子華起講talk黎講係無敵，但演戲就真係張衞健好戲好多，喜怒哀樂佢做到淋漓盡致

踢開波嘛

真獌狗雲佬

我知無 但dicky做大帥哥都係還套戲俾我地香港既觀眾，我都好想還返個獎俾dicky 佢帶俾我地呢代太多美好既回憶

記者朋友幫我話俾dicky聽得唔得 我求下你

我估佢應該打算攞到錢即刻去搵英俊 先唔帶副手

唯一果幾隻兵都比佢收左監

j2有羅義machine gun 蛇南

被狗屌

見過真人 至少米8

羅義訪問好好笑

eddie做奸角好好睇

更衣室

咩叫大開大合嘅演法

眾叛親離

好撚gay

汗水

今集冇睇到 一陣補返

今集好好睇

麥大帥個頭曬撚到傷咗

有呢段咩？？
魚腸

個頭裂咗

大帥哥真係錫咗艾妞個野 真係好正

啱！
套戲真係個個都印象難忘

徐榮做懲教

落蘆死左

實有米八 真人好撚高大

吓。。。點解

我實證，幾兄弟都有米八 現場見過

利申我都米八

呃我

有冇覺得最好戲係蒙大帥，輕挑得黎又突然認真，飲醉左轉個頭又起勁

呢套劇真係好好
令到本身唔起眼既演員都彈起
好多配角都做得好好
基本上無一個角色我唔中意
除咗達哥

多謝狄奇，我真係由細睇到你大

膠眼妹不了

扮緊張噴水姐

洪永城曹永廉邊有米8

由頭到尾都係狄奇做埋軍師個位

其實艾紐先係最幫得手

米7幾

喺度示愛 我愛你哋呀冬來落蘆

好正

我都愛佢哋

達哥:佛腰

佢哋真係好正

達哥話之前dicky返黎果陣唔係接拍大帥哥先
好彩最後都選左大帥哥拍
如果搵其他人 一定做唔到 呢個角色

搵柏豪做應該都得！

達哥真係成套野既敗筆

簡淑兒都係

應該唔洗扮，拍果陣好熱

好有愛啊

真係好想打柒馬炭

你老母

唔好唔4

啊

我睇到呢一幕，嚇到我叫dllm

炒車表情

然後馬炭同達哥以為自己好好戲咗交戲，真係睇得好辛苦

好在洪仔本身個樣都幾啱做奸角
先好達哥一啲啲

岩岩上youtube睇番個預告，原來係根本san

英俊

咪撚玩，馬炭個角色本來發揮空間好大，但佢真係做得極差，差到想打柒佢。

係睇到我好尷尬
上一集達哥有成10秒close up對住個鏡頭俾佢爆d情緒出嚟
接過佢連眉都冇皺過一下....
今集講話個清叔叔點好似佢老豆咁對佢，而家佢死得毫無價值
唔好意思....真係完全feel唔到
刺殺失敗質問馬炭果度，好似小朋友剛剛俾人攞走件玩具咁
對比番大帥哥質問馬炭點解殺天嬌....
達哥究竟有冇睇吓人哋個playback做成點㗎
可以完全吸收唔到任何嘢嘅？

以前d電視電影猛人訪問講過
演戲係要靠開竅
未開竅冇經驗都唔緊要
起碼你俾人睇到你有學到嘢都好丫
而家係擺個名師響隔離，達哥竟然可以完全吸收唔到咁.....
究竟私下有擺幾多時間練習？
拙唔緊要，將勤補拙囉，點都會有d嘢俾人睇到掛？

佢個角色情緒應該崩潰嘅時侯
佢做到好似細路發癲咁

講真佢又唔係做到極差
不過個角色真係應該發揮好啲套戲既張力會大啲
不過都搵唔到邊個tvb既人會做得好
可能黃宗澤ok ge 之後都諗唔到

Btw張家輝溫兆倫做呢類角色最撚正

老老實實，洪永城好多人都話佢做得未夠好
但觀眾有眼睇佢有擺心機氣力落去做
齋睇呢度有幾多人鬧緊就知
起碼有人覺得佢演嘅馬炭夠衰，夠on9
好過達哥，完全同套劇其他人差距好遠
電視城入面嘅人錫住話冇問題安慰佢，對達哥唔一定係好事
出到嚟俾觀眾鬧，一定狠過俾自己人響電視城小
今晚果段戲，真係睇到火都嚟

佢帶唔到沅婉該俾人嘅感覺出嚟

洪仔啲表情 好有賤格feel

一開始都以為係番炒齊天大聖 個套戲路，連睇都懶，點知一睇落去真係好正，dicky膠得黎好深層次，自信得黎好生鬼，咁over o既方式但好受落，真係幾十年人生功力。

一直以來玩周星星o既戲路大多都很失敗，連dicky前作都係一樣。 但今次真係完全做到獨立o既角色，情深戲濃。 人生，真係要經歷過幾多苦難先做到咁o既戲呢。。。

dicky真係好有料
本身一個人做好自己個角色已經唔易
佢仲要教其他人做，令套劇再好睇啲

有時佢臨時加橋段 例如掉酒樽
啲道具都係佢自己買 佢仲預埋ng嘅份量
佢真係好有誠意去拍一套好睇嘅劇

咁佢演妹妹仔角色又冇乜出錯，ok啦。
達哥睇到佢有努力去演，但堅係唔掂。
至於馬炭，屌，點解可以演到咁差，唔係角色差，係讀對白讀到火滾。

睇得出佢好有誠意還返套劇比我地睇
佢應該真係好遺憾冇拍西遊記2

佢真係一個好好嘅演員
tvb一路以嚟都欠咗佢

馬炭既角色根本就係好到仆街 比新演員上位既好角色黎 但洪狗
不過tvb真係冇乜邊個新人做到呢個角色
可能洪狗已經算好

好在佢個樣啱做奸角

洪仔都係同翠魚拍旅遊節目算了

好似英俊咁，之前做的士佬，害死肥仔係醫院個場戲，真係食住飯流眼淚。
個種自責同傷心，直接刺激觀眾回想槳多後悔同悲傷。 馬炭？ 仲衰過達哥，大舊打佢個幕，完全睇唔到佢內疚，只係好似好唔份氣咁。。。

認同，一開始我都以為係番炒
但無意中睇到第三集就忍唔住追番頭兩集
就算咁多年無拍港劇
dicky做既戲 講既對白都無過時既感覺

呢套之後又唔知過幾耐先會睇tbb
對上果次睇係天與地

話時話 趙詠洪做馬炭可能都ok
睇埋同囚
呢條友既演技真係比人忽視
條友好撚好戲 做奸又奸到出汁

林保怡

佢做根本san嗰種陰森同虛偽真係好好睇

唔知仲有冇機會

我都勁中意
天與地又係一套令所有演員配角都提升咗既劇

yeap , 佢著草個到，突然加返入齊天大堅個幕，根本係對自己o既過去作品完成一個timelap ,好有品牌feel ,個一刻，佢唔只係大帥哥，仲係張偉健，堅係型到仆街。
也只有係佢，呢一幕先變得更有意義。
個一秒，我震撼左一下，也不知那來的感動，好像一個英雄話比所有人知，我返黎啦。

西遊記比周星星騎刧左了， 點做都難。
以dicky o既實力應該可以戰勝其他角色，使出代表作。

走佬個幕佢跳出黎唱戲個段，就係話比所有人知，佢有努力過，但輸左比周星星。今次身為大帥，再演一次齊天大聖個感覺即時好強烈，佢咁多年o既屈屈不得志， 上唔到神台o既怨憤，由大帥哥返黎算賬。。。

副手俾佢鎖晒入倉

其實我希望佢可以完全離開周星星o既影子，去開創佢個人新o既brandname , 今次係一個好機會，就用大帥哥做返自己，祈望未來o既作品，佢再crossover跳出黎 i am無敵大帥哥咁。。。。堅會感動。

有冇人揾返醫院個幕，一齊流下馬尿。

馬炭kill list又要更新了

之前米8係講緊 羅義

既然要大帥哥夾硬加孫悟空嘅回憶
不如dicky拍多一次西遊記啦

呢個真

係時候再翻炒一次西遊記 仲要係完整版

50幾歲人點會同你拍返西遊記呀
就算成套玩特技 佢呢套大帥哥你都見到d魚尾紋啦

歲月不饒人

狄奇=Dicky
定係得我依家先發現

懷念你食鮑魚個開心樣

好撚尷尬

我都覺

頂 重睇返都好感動

大帥哥challenge 得獎者出咗喇

仲到以前俾tvb串做有毛先紅

大帥哥係最後一套戲都唔出奇
佢兩公婆搵夠喇
陪多d 老婆都正常 希望佢地走出喪子之痛 生過精靈活潑既bb

佢做同囚都好好

唔係tvb囉 唔知點解傳下傳下變左tvb串佢
明明佢公開講過好多次
個陣拍完西遊記1 合約就到期 佢本身份約好少錢
咁岩佢去左台灣做野識左個前輩
個前輩就教佢點樣加人工
tvb日日打俾張衛健問佢續約D野
個前輩就教佢唔好應承 話諗下先
如是者過左十日八日 , tvb開左個原本價錢既幾十倍
張衛健都開始動搖 但個前輩叫佢等多一兩日
點知第二日新聞就出左話西遊記2換人
張衛健打返tvb話唔收錢都肯拍西遊記2 希望唔好換人
但tvb話已經出左新聞 無得補救了

串佢無毛係出面既導演

以上事件係大大小小既訪問佢都有提過 但唔知點解會有人撈埋黎講

睇晒d post，居然好少人請迪奇同落蘆係教堂講既野

我睇到迪奇話知馬炭諗咩⋯⋯落蘆問佢而家諗咩⋯⋯就係佢都唔知佢知己諗咩 我笑左好耐

呢套劇最成功既就係你永遠諗唔到大帥哥呢個角色下一秒做乜，講乜，為乜要咁做

唔知係個編劇勁定張衛偉改得勁呢

2:00 講出面既導演點串佢無毛

至於續約單野 佢係志雲飯局有講

網上流出左劇透大結局 各位巴絲點睇

黑化嘅洪狗好牽強，可以搵招積做仲好

我係星迷，又唔覺dicky活喺星爺影子下喎⋯⋯反而覺得佢地分別喺電影同電視分庭抗禮，當然拍電視嘅成就一定低好多啦

0.29 大帥哥講佢有4個寶物真係好正 如果其他人講一定好尷尬

其實達哥好叻
好多演員都俾Dicky帶到D戲出嚟，同天嬌羅義艾妞對戲都有火花，都會感動到觀眾，令觀眾投入到流埋眼淚 但反觀達哥明明係女一，最多機會會Dicky對戲，DLLM，你讀對白無感情？！

達哥面對人死嘅戲路：
余南死=天嬌死=羅義死=清叔叔，佢個反應係一撚樣啊

所以話啊我唔准你地睇少達哥，明明佢就係套劇嘅清泉，係大家盡展劇力嘅時候，佢都可以堅持自己對演戲個份執著，不受其他人同Dicky影響

蔡思達 多謝你俾咗個廁所位我地上連登討論劇情

唔小心睇左 幾可信 加上都正路

咪撚講啊屌 我已經block左幾條撚樣

馬炭Kill List

譚道德 (達哥老豆) 第1-5集
Machine Gun 第6-10集
北野 第11-15集
蛇男 第16-20集
天嬌 第21-25集
羅義 第26-30集
垃圾清 第26-30集

個個禮拜都要睇洪狗殺一件

陳浩文個垃圾就咁上位

艾妞都算勁，又笑又喊其實好難的

今次同大帥哥拍

奸人堅同子華神拍

俾佢搞到城永紅

十年如一

接受唔到就劇終 如無意外我估係dicky 最後一套香港電視戲

點解無左大帥哥29

大“師”哥

大帥哥29
搵得好辛苦

成個軍營，冇副手都成支軍隊出動去攞錢啦
十萬大洋喎，你有冇見過護衛公司一條友去攞錢？
馬炭點低能on9過份自信都無可能打咁多年仗
做狄奇副手咁多年都唔識呢d嘢....

馬大哥

千祈唔好！
佢已經超越西遊記
冇理由叫佢返轉頭食老本
今次佢做番孫悟空角色再講番經典對白

我覺得張衛健今次係響TVB展示佢嘅成長多過話係佢返嚟啦
當年佢俾人話佢冇毛乜都唔係
就好似劇入面所講，邊度跌低邊度企番起身
出去打滾咁多年，今日就返嚟俾你睇睇佢勁咗幾多
你話佢老啦，做唔番當年嘅嘢咩？
就響大帥哥入面做多次孫悟空，耍多次棍俾你睇
一開場第一句就嚟經典台詞，一個字都冇甩到
而家嘅張衛健唔只可以刷棍，更加係可以Lead住所有人
係所有人心服口服嘅大帥哥
冇視帝攞緊唔緊要？
咪搞笑啦，今次番嚟係真真正正做個了斷
踩入當年話佢嘅人地盤徹底推翻當年對方嘅說話
乜都贏番曬啦！
咁，先係真正型到噴汁！

我果句「踩入人地地盤」係指佢番嚟香港拍劇，唔係講TVB

好鍾意狄奇同落蘆兩個人講嘢嗰陣
顧落蘆同大帥哥好似捉緊棋咁
完全知道自己要做咩

依套劇除左達哥同洪仔之外
其他配角真係睇得出演戲有進步
達哥黎黎去去都係咁既樣
清叔叔死左佢都唔係好傷心姐

official MV最尾有少少劇透
最尾希望個結局唔好咁sad

傷心到逐個字dun出黎

清叔叔d戲其實都幾屎
睇極都覺得佢似怪叔叔多過慷慨就義嘅革命黨

毒果 hk01都不停爆

我都啱啱先發現MV尾有劇透
結局好似同我預期唔同咁

點睇都好過，tamama。
成日都覺得，tamama眼耳口鼻拿堆一執，做戲又唔知做乜。
(係咪好押韻)

硬撼《大帥哥》！《#後生仔》玩命直播

fyy睇得自己咁高挑大帥機

Dicky話有人撐自己覺得好warm
Dicky呀，識聽廣東話嘅香港觀眾用instagram唔用微博架，instagram同步更新得唔得

好似首歌咁 「做帥哥要你睇到我最終勝利」

唔捨得完

好sweet 好想有多啲佢地既劇情
炭炭翻屋企飲奶啦

拍大帥哥2啦屌你老婆

唔捨得播完
之後要成套重新再睇多次

公道啲講 馬炭如果喺中國古代會係一個好皇帝 佢果斷殺敵人 又唔洗百姓歌頌佢 相反大帥哥唔殺人 又重感情親情 最後會皇位不保 甚至俾人害死

但佢無腦，佢次次都執尾刀殺人咋，你估佢有能力殺到敵人咩，毒氣彈嗰次唔係大帥哥佢死撚咗

首蜜運真係好撚好聽 愛要愛到底 呢句好似講緊天嬌

馬大哥先係好大帥

我都想同徐榮踢波

以前

now

真獌

馬炭殺嘅人都好合理：
北野，天嬌 -日本間諜
麥先根， 余南- 殺咗可以免除後患
如果唔殺佢哋遲早佢哋三個聯手對付大帥哥
劉備都識同孫權聯手對付曹操啦
仲有因為大帥哥係主角先至寫到佢次次都賭贏 一槍兩個頭嗰度如果真係發生佢死咗好耐 反而馬炭眼啲決幾合理 暗殺蒙大同嗰度真係可以一石二鳥 清除蒙同革命黨 又識得利用日本身份去買軍火

馬炭啲決定

再睇番呢場戲00:20 果時冬來好辛苦咁忍緊笑

又要排排坐睇 大帥哥

開波開波

開波

邊個話

等睇馬炭飛毛腿

喂喂喂

我幾艱辛都只想呵你
望你少擔心享多些福氣

又要睇辣殺戲

唔知今日爆唔爆到兩個po

馬炭

推

埋位

希望艾妞有好結局啦

個半

大無畏畏畏畏畏

抵死Tamama

剩翻兩日咋

唔好殺人搶錢呀

馬炭真係女人嘅朋友

正 精哥

炭哥連wingto都唔放過

Wingto都要做餌

之前北野見到馬炭個紋身之後咁驚訝,仲以為佢個家族之後會出黎,點知只係輕輕帶過佢係咩人就算,我覺得浪費左呢條伏線

一嚟就打

打wingto

芝心丸

wingto 未死

露對波出黎啦!!!!

又摑

ya me de

馬炭真係on9,咩事都要衝

Wingto 做藝妓真係樓都買到

metoo

#metoo

馬炭又發癲

咁跳都唔死

洪仔啲打戲好尷尬

落蘆好醒呀用呢招

屌 完美落地!!!?

英雄式落地

超勁

英俊呢招仲勁

咩都未睇就鳩衝

馬炭做乜9做正義撚

On9

屌那星
咁高跳落黎都冇事

頂你 發動技能咁樣

根本:

特技人

防彈

咁高跌落黎都冇傷

Marco完美落地

咁就上人車 日本間諜

落廬真係再世諸葛亮

兩個都洪

咁都唔中 神槍手?

馬炭cls

吉川愛美

nody呠呠車

屌我 連登仔

呢套劇d槍戰冇野中

馬狗咁衝動點做大事

可能佢係忍者

如果老爺車死火點好

愛美 演技

cls 落地

Wingto 啲喊戲無眼淚

Wingto好戲過達哥好多

可能dicky教

根本：把聲咁熟嘅？？？

梗係講反骨馬啦

塊地豆腐做㗎
咁都跌唔斷

你老母 打羅義就打正中心
打根本先生一槍都唔撚中

林泳淘正到

殺隻雞

我要睇馬碳 馬碳先喺主角

屌 d打鬥動作做乜鳩

大帥哥show紋身啦

跳落黎仲唔走 企係柱後比人射

呠呠車依個term由張衛健講真係好得意

迪奧

擺明玩嘢

殺一個人同殺隻雞冇分別㗎

對佢嚟講

屌你第一格咁撚型 如果落地冇仆就型到仆街

茂盛既腳毛

紋身

又多條友俾大帥哥撚狗咁撚

我地紋過 都可以做日本人

玩野咩 。。張圖會記得咁多。

佢跟我紋既

敵人鍾意嘅，我偏唔鍾意

啱啦
on9達快撚啲誤會
艾妞同大帥哥雙棲相宿

狄奇又吹

大帥哥又9up

預計結局係達哥見到個紋身誤會一世大帥哥又唔解釋

作故仔

吹水大會開始

頂 扮日本人

lm

吹咁大

好吹得

馬車黎?

痴撚線

咁狄奇之後點同貝貝解釋

又9up

9up王

最好槍法果個做軍師
平時唔開槍的

同達哥平時FF有咩分別

膠味好重

作錯左喎

狄奇老咁多, 點扮人地個仔呀

講到真嘅一樣

佢好似唔信

砂糖奇

又鳩吹

等陣丸丸又誤會

9up

一句日文都唔識已經穿煲

東京警示廳

鳩up

笑到仆街

我係龍心老豆

大帥哥成套戲都係靠鳩up架喎

佐滕奇

東京警視廳

得大帥哥讀岩個「佐」字

邊位生平？

要靠kululu

講幾句日文黎聽下

鳩up 兩句就有人信，呀豬呀狗整都係日本人

死鬼天嬌

原來天q都係伏筆

唔直接答你，用例子答你

9upper

2姑

我們都是日本人

9up king

天嬌咁都有用可以幫到大帥哥

洗撚解釋
一拍兩散最好

屌啲日本仔咁天真

一句日文收皮啦

頂 屈返馬炭

講得通 好勁

我吔蕉 佢吔蕉

宇宙最強鳩嗡王

需要

我想聽喎

快d答好 想聽

天嬌教嘅日文

天橋之前係咪教過狄奇講日文

叫佢講日文咪得

好撚勁

日本警視廳

仇家大雜燴

洪永vs永洪

天嬌總算死得有啲價值

好撚正

挑撥離間 好勁

被炭炭害集中地

大帥哥9up有如呼吸一樣平常

根本奇

李大帥隻手咁快好返

前2集悶到嘔,呢家聽到佢講野真係好正

原來當初唔殺細龜係因為想拉攏佢加入自己

好想學嘢

因為佢放走天q呢下真係唔似一個大帥所為

寧願呢兩個是但一個做馬炭個角色

係 未教日文粗口

大帥哥離間計

所以讀書不如識吹水
你睇落盧都比大帥哥玩到

根本扮英俊

好好睇

熱到濕哂

我諗張偉健拍呢套戲個陣好撚熱

好型

大帥哥係唔係唔妥馬炭啦

復仇者

張衛健真係好撚型

夏天拍

仲曬到黑晒

連自己都呃埋就得

係好撚熱
今日睇big boys club講

咁都拗番直
都係最惡最大最正確

隔離嚴謹着軍服

鳩兩句又一節

咁又一節 快到

真係好聰明

依~~~~~~

型撚到

無權無錢通輯犯大到兩個有財有勢嘅人
型撚到

第一次唔洗見到達哥 好正

有dicky好撚快

聽大帥哥鳩噏真係話咁快又一節

上幾集冇dicky真係垃圾劇

細龜條頸都濕濕地

細龜應該熱到出水

好撚型

佢果種charm真係男人的魅力

唔想佢誤入歧途姐

即刻講句日文會點

講咩結尾都加個架字

大帥哥出場就成套戲好快就過

一節喇

嘴遁滿等

eddie個頭裂咗

好掛住少帥

無達哥開心時間過得特別快

marco著老西

個紋身記得一樣先好笑。。
好心就唔好提個紋身啦

我佐滕奇最鐘意9up…㗎！

殺姑奶~殺如奶~

會柒

屌 d劇情真喺好撚辣殺

岩岩果套保險捱左好耐先一節..
大帥哥就勁快一節

張衛健出返嚟立即好睇咗

光頭蒙即刻Ｂ咗佢

現實返工d人會唔會咁離間

保險悶撚到

最大最惡最正確個個依然係我

曬到裂

龜裂姐

咪有十皮野

好耐冇試過一套劇可以將所有角色名都記到

要少帥搞女先得喎

大帥哥一出真係好好睇冇悶場 仲要唔洗同馬炭同場

成場戲都齋噏都咁精彩
齋噏亦引人入勝

但呢2條蛋散不嬲比人大開

三月至九月拍
唔熱死都焗死啦

我直情跳咗佢，九點半先開電視

DICKY果度氣場真係
洪狗真係垃圾來,達哥都是

辣殺合拍劇

大帥哥發窮惡

特別係細龜

唔洗睇洪狗達哥d悶戲
快好多

厹搞狗女

冇理由，打開bf 就算唔死都 最少扣一半血

除左達哥 個個角色都好鮮明

好暢快

呢個真
仲要大部分係全名

狄奇似係想一次搞掂曬3條友

搞狗女 會唔會殺少帥帥

達哥咪就係左膠和理非非

話咁快就一節

個特效點p

成場戲都齋噏都已經完勝洪狗同達哥果場#

可能係醫療兵呢

Dicky帶起全劇

Budget同題材問題
唔通講埋打日本乜，得30集

張衛健好撚型好撚正
終於唔駛成集淨係對住炭馬馬◉‿◉

係

一套keroro已經記左5個

替生嚟架

特技人嚟

個榴槤係咪有血

因為keroro

佢真係好有料

Kerokerokerokero
Tamatamatamatama
Girogirogirogiro
Kulukulukulukulu
Dorodorodorodoro

點解雄姐會死

綠色墊？/吊威也？

棋棋畫得衰少少就出事

真跳咪得

應該有威也，拖少少。亦可能真跳

就咁跳都得啦

大帥哥掌握大局 好聰明

搵替身真跳嫁

佢隻腳似有塞舊綿係入面

起碼4-5米喎

特技人堅下冇吊喂也

達哥一出好悶

頭落地先？

又要睇達哥

無難度

好大落差 達哥又拖一節

又達哥

你應該安守本份

又到達哥瘋狂講清叔叔嘅時候

屌，廣告一返嚟又要睇清叔叔

屌，又達哥

即刻唔同晒feel

俾成節你去廁所

讀對白

大帥d橋真係一流

仲要係無替身呢下好野

妖 又達哥

唔撚想睇丸丸

大家一講完唔洗睇達哥下一秒即刻出達哥

達哥訓練班畢業??

呢幕變咗時裝劇

埋去抱住佢啦

又黎煩

屌，又播達哥做乜撚

可唔可以skip達哥

煩膠沅沅

廁所位

Ching 叔叔出嚟拖戲

黎黎去去係果個樣

可以飛嗎?

整左個紋身 如果達哥見到咪會以為dicky係殺父仇人

到底點做到

達哥啲仲屎過爆機達 真係痴9線

大師哥31

達哥拿拿聲落去陪清叔叔喇

又嚟小朋友喊喊

死啦咁去

屌,個紋身

消叔叔真係獸父黎

救命呀，又係達哥

tamama

自殺幫到你

啱呀
你冇用架
快啲走啦88

周圍都見到Dicky嘅

屌你眼淚都必唔到滴

達哥屌你老母真係好戲 終於有眼淚了

達哥又冇眼淚

轉數快 記性好真係玩撚晒

快撚d死

講了！！！

爆po lu

達哥幾時先喊得出

達哥番掉頭: 仲唔陰到你

你個名

清叔叔點死?
毒酒?